[香港人抗爭時間線]想整個時間線網站

基於香港人實在太忙，雖然應付事情太多，有見及此想整個時間線網站方便隨時喚醒大家同向國際宣揚
暫時重係構思階級，想收集意見睇下可行性
暫時未諗住成立團隊，因為初步構思用簡單工具去完成個綱站
如果支持佔大多數就會根隨以下步驟

現階段計劃：
1. 收集意見
----如確定實行----
1. 討論方案
2. 設定名稱/網址/Logo
3. 註冊網站
2. 收集圖片及資料
3. 處理文檔
4. 製作網站
5. 正式推出

唔知大家點睇，歡迎討論

補翻條Link

構思上網站有以下內容：
1. 時間線
2. 活動日程
3. 重點新聞

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

推十個

推九個

推八個

推七個

推六個

推五個

推四個

推三個

推兩個

推一個

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

push

至少有兩批人整過但手上無link

最近？ 真係冇見過

比較想將網站做成「反送中資訊網」
全英文，有齊需要既資訊